去澳門入境即等同偷越邊境罪

條路自己揀

?